百萬人和平遊行從來都係做俾外國勢力睇而唔係做比林鄭睇

訓撚醒未
係人都知政府係獨裁政權

如果無外國勢力關注今次單嘢我都唔撚出啦
政府唔理你根本係意料中事
而家係睇外國理唔理你

無錯
根本就唔係比共狗睇

共狗識睇就唔會有64啦

push

政府根本唔撚會理你
就算七百萬人上街都照通過
人數係比外國睇 等佢哋知道香港係有幾多人反對

而家乜撚都散哂，唯有等美帝打救啦

無錯
無人知外國會點樣回應
但唔做就一定無回應

唔使理班友
佢地就算老解去到佢門口
佢地都唔會離開滑鼠

出面成班人訓唔撚醒
仲講緊勇唔勇武
發緊幾年前個春夢

所以今日出左黎行

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

講真 知道好難因為咁而取消立法
但係真無諗過會咁無動於衷
少少都唔退 即刻二讀

所以咪照樣出咗嚟行囉 係睇唔過眼班販民係度做乜撚嘢

認同樓主

但暴力衝擊嗰班可以收皮未?
搞串哂成個遊行

收皮啦
你個on9遊行完撚咗啦?
你仲行緊啊?

唔係話乜
但真係唔應該對泛民有任何期望啊

10萬白宮聯署外國勢力回應左未？，到底係邊個未訓醒天真？

行完啦，咁又點？美軍黎左未？

其實你知唔知白宮聯署呢個scheme係obama搞出黎
係trump上台之後白宮已經冇回應過....

我點撚知佢會唔會回應啊
而家已經有外國勢力講明周撚住呢單嘢
同之前有得比?

衝擊更加on9
具體講下有乜作用?

未知啊
未衝完邊個知?

不過引返歷史答你啊
法國黃背心,搞咗幾個星期不和平嘅衝突,馬克龍終於讓步
法國大革命,攻陷咗個監獄,推翻埋個政權

你又試吓引吓歷史邊次和平嘅示威係有用?

從來冇期望過和平示威可以令政府撤回，不過百萬人和平遊行，上晒全世界新聞頭條，已經企咗喺和平示威的頂點，咩高地都拎晒，香港人可以話係仁至義盡，依家政府喺遊行後無動於衷，引起新一輪暴力抗爭完全係咎由自取
香港人今次先禮後兵，放喺全世界都冇位俾人入，唔單只係外國出師有名，之後點勇武抗爭都冇得怨